# 嗶哩嗶哩 (bilibili) 敏感項目: (實測所得)
- 眼球中央電視台（被列為「違規信源」）
- 陳子見，亦稱視網膜。（被列為「違規信源」）
- 展示台灣各電視台，藍綠同框也是一樣。
- 將台灣視為國家或獨立實體，例如「我們（台灣）這個國家的司法」裡面的「國家」。（被列為「不適宜內容」，雖然她就是。。。）
- 民國紀年，例如「108年」。而且有沒有「民國」也是一樣。（被列為「不適宜內容」）
- 親吻畫面（被列為「不適宜內容」）
- 台灣議員質詢畫面（顯示：「根據國家相關法律法規政策，加強對時政內容、新聞信息的管理，暫停個人上傳時政內容、新聞信息，現將您的稿件予以鎖定，敬請諒解」）

# 嗶哩嗶哩 (bilibili) 通過項目: (實測所得)
- 志祺七七 （中國大陸目前仍可瀏覽其官網，詳見：https://blocky.greatfire.org/detail/507574/https%3A%2F%2Fblog.simpleinfo.cc%2Fshasha77）
- 同志相擁畫面（電影畫面）
- 
